[邊位巴打] 孌童6男藏600段兒童色情影片被捕 包括補習社負責人

邊位巴打?

見到呢啲新聞
第一時間只會諗到黑警拉CP=砌人生豬肉

其實點查？ Fbi 釣魚賣cp再報狗？

Biden liked this post

淨係諗到連登仔

咩人都有阿婆細路女都鍾意

600段
一係俾人砌
一係就真係心理有問題

蘋果話人孌童算唔算未審先判

可能係之前whatsapp瘋傳SLUT果幾條片單野

今日聯同港島、九龍東、新界北及新界南等警區人員，採取代號「跨欄」的行動聯合突擊拘捕行動，在全港多處地點拘捕該6名男子，以打擊與兒童色情物品相關罪行。

創意=0

冇片死差佬你講咩都得啦
最好快D流出黎比我睇下小妹妹

600段
一個frame一段？

屌開錯台

會考C巴

又無圖又無link
黑警話咩野都得啦

狗又老屈咋？
屈cp人格謀殺

佢原來好呢味？

點解係問「邊位巴打」？

唔可以係藍屍咩？

OP開響感情台做乜嘢？

十一哥一定做律師睇證物

Is

乜L嘢跨欄

我記得連登上年有人發佈過
話FOXY翻生，FOXY最多CP
最有機會係釣魚嘅魚餌